消息指拜登上台 鼓舞中國更容易在香港推動極權政策

係唔係都會加速推動架啦
你班港豬自己係中美大戰跳撚左落去風眼要攬炒呀麻
早D打仗好撚過啦

世界左傾令到列強唔肯用戰爭去解決一啲只有戰爭先解決到嘅野，包括支共

咪搞到地球今日咁囉